［請挑機］ 藍絲老母袋錢入你袋

自從5/8開始 支持會繼續支持 反對繼續反對 中立會轉藍

佢班師奶fd 會屌你地
點解？
因為佢哋好膚淺
同佢地講反送中有乜影響 有撚用咩
佢哋字都唔識隻 如果唔係點會受民建聯啲蛇齋餅糭影響

正正係因為佢哋好膚淺
你地先要做足門面野
要有禮貌 出親去講野都溫柔少少
咁先同凶神惡煞黑警有對比
同時諗辦法反政府兼益市民

我地要成立臨時政府/立法會
越多人支持 件事先會越容易成功
唔好忘記香港有好多人知識水平偏低
但係佢哋都係香港人 要拉攏佢哋就要靠門面野

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。—梁天琦
佢冇講過我自己加

Btw 我唔係標題黨 我老母真係藍絲
不過係本民前個隻 港獨派

推

開錯咗
應該係 baby kingdom到開

深藍
本土嗰隻深藍